[Pro Club] D1球會招龍門，會參加各項比賽

重新組班，班底有acl經驗，金杯常客
招龍門
有興趣請telegram

開波時段 22:30-02:00左右
要求:
上線率高
開咪溝通
肯傳波配合